サカナクションsakanaction/魚韻 同好

本來無諗住開post，但係search到d帖封存晒
——————————————————————————

回歸正題，本帖歡迎所有無論鍾意聽 サカナクション 佢既歌、聽過下佢個名、甚至完全唔知道哩個樂隊既人，入黎分享下你對哩個樂隊既意見 感受 甚至係第一印象都好，希望大家都搵到音樂 或者係其他領域上 同其他人有所共鳴，以上。

——————————————————————————
僕と花(boku to hana）

忘れられないの(wasu re ra re na i no）

夜の踊り子(yoru no odo ri ko）

music(唔識羅馬音）

新宝島(shin takara jima）

以上係我自己比較慣常聽同埋比較鍾意既歌，如果講最鍾意既話，大概可能係music

G持！

アイデンティティ都幾好聽
新宝島比淫夢廚玩, 應該係最出名

我係睇一個菲律賓（？）叫iconx既跳舞團隊俾人用新寶島段bgm惡搞所以先知哩首歌，一開始其實係跳舞個班人吸引左我，但係後尾發現聽首歌都唔簡單，當一個認真好聽既歌（我覺得）加埋一個性質一睇落去差唔多既野，俾我就會有種好特別既感覺

一開始聽唔鐘意，聽聽下就loop
夜の踊り子同新寶島都係咁

Lm

我都係，聽一次兩次，跟住就慢慢loop係個歌list裡面